痴撚線 人地老豆打下女都多人理過郭文貴

識唔識分輕重呀仆街

打細路果啲小事可以開到post2

你有冇睇片呀個細路俾人打死咁滯啦
郭生呢啲嘢日日新鮮日日金
但係個細佬差唔多死

點解唔可以同時討論？你弱智架？

有得比咩

極醜惡自然會做野

今日主要講將來會講以下事件
第一 瑞銀,中信幫手洗錢,將來一定會出大事
第二 會爆碧桂園
第三 泛亞事件內情
第四 會講劉曉波內情
第五 用國家碟網,係商業上打擊對手
第六 會公開私生子,洗錢交易票據

今日講,多個國家開始搵到中國黑客證據,開始處理
來緊會講香港台灣中國國安點做野

郭文貴應該明白乜叫一鼓作氣，再而衰三而竭
佢手法用黎談判條件人地都當你雞野
係佢自己被twitter人報料/互動當成普世關注

一件事拖太耐會令人麻木
我係佢就留一啖氣 fire final shot